想請教有研究開鑽石的巴打買鑽石

你好呀 巴打 我想問下呢幾粒石抵唔抵買

1.2ct E SI1 3EX N 53000$ gia 未知 未睇現貨
1ct F SI2 3EX N 37000 gia - 6345116140
1ct D SI2 3EX MB 36000 gia - 6315414385

我大你少少 33卡閃鑽石 仲要有現貨

圓形鑽石=整容雞同韓妹 粒粒都一鳩樣 有乜好唔好
揀好colour，eye clean，無螢光，之後就鬥平架啦